｜拜登政府上任後首談中國 回應中國制裁前朝官員：毫無建樹和犬儒

無了無了